PS4機主討論區(11) 動漫節買機最抵！1001記住負責開新Post！

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
有關購買主機之查詢，請到友Post查詢及討論。

常見 Q & A
Q1. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A1. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。

Q2. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A2. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
更換方式：

Q3. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A3. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

Q4. PSN 同PS Plus有咩關係？
A4. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q5. PS Plus會藉可否累積上去？
A5. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q6. 有咩GAME玩？
A6. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q7. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A7. 首選LAN線，穩定好多

Q8. 保養有無得加長？
A8. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q9. 咩係藍店
A9. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q10. 啱啱成為機主，點登記保養？
A10. 由於Sony官網正進行更新維修，暫時無法提供網上登記。

Q11. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A11. 請閱以下網址

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。
PS4 Pro現只得黑色機可供選擇。

CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
以上3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能三者大致相同，並已停產

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM1G Y：可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

PSVR頭戴眼鏡

實際整套PSVR

CUH-ZVR1 H：需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

於2016年10月13日正式推出，官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

Initial template was provided by 貓之子 and completed by 蒼月A

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

咁多位大佬唔好意思 扮工冇留意拎咗1001

下次再犯就放甲由入你屋企
等你部PS4做甲由屋

BTW
垃圾PS asia網好似整好
入去搵返D新資料放落Post頭用先

唔見有人放返會場d game 出黎，係咩玩法？？

就快架啦

Thx貓巴

想收搓陰

辛苦你

據講會場好多DJMAX

用邊個post 好

呢個

旺角搵唔到

用呢面
2B巴打用手機開post
post頭有d亂
到時有d盲毛唔睇post頭無得大大聲屌柒佢

動漫出機最抵！

識人藍田買到
但我唔sure 堅定流

加價？

吓? 堅定流

岩岩打算玩仁王
但卡左係入遊戲個晝面度十幾分鐘
我見㩒咩都無反應就去熄左個power掣
宜家連主機畫面都入唔倒
想問應該點搞？
買左翻黎4個月倒咩都唔識

試下熄機 斷電等一陣先再開

Ps4 場內幾錢

唔駛問 一定係最抵

送電視
快排

歐美咋，講清楚d咪誤導人

歐美psn成日做優惠又減得多 加價都唔過份
Pshk間唔中先得ps+ 95折9折

香港個psn 都堅wo....送game 爽手到

機主post 都想講下 動漫節買真係平，本身有ps4 都想買多部pro

Share 畀其他人

消息來源

PS4™Pro及PS VR再推加碼優惠 (7月27日更新)
購買PS4™Pro主機(HK$3,180)可享額外$100即減優惠，並獲贈$150購物券、DUALSHOCK®4無線控制器（極致黑）乙隻及PS4™ 1年延長保用服務。
購買PS4™主機(500GB - HK$2,380)送DUALSHOCK®4無線控制器（極致黑）乙隻、$150購物券、PS4™ 1年延長保用服務及PS4™《UNCHARTED: THE NATHAN DRAKE COLLECTION™》(中英韓文)遊戲乙隻。
購買PS VR或同捆裝(HK$3,180起)，可享額外$100購物券，並贈送PlayStation®Move動態控制器兩支！

備註: 以上所有優惠每人只限使用乙次。SIEH將保留最終決定權。

外置硬碟有冇推介

有FD想買，SHARE比佢先

睇你要快定慳位

想快買3.5"要外置插電果D

慳位就2.5"

個人建議 Western Digital My Passport Ultra
我自己部PS4用緊上一代1TB(2014買)

家陣My Passport Ultra出咗新樣同PS4好似幾襯

gt sport 冇生涯mode姐係點
冇得單機毒玩？

又外置拎電好煩，插頭已經n個

係咪買7200轉好d?

講真 真係動漫出機最抵 冇呃非機主
非機主再夠膽問會唔會動漫之後有更抵優惠真係屌到佢飛天
一年得一次動漫 問問問問到動漫又想等

想知+1

外置唔太大tb既話唔駛插電 就咁插usb3.0就得
我用緊2tb外置呢隻

有無source

想問PS4 Headset Gold有無平？

特價驚

比達哥條片笑 q 死

唔係掛， gundam 做壞左個brand, gt 又想自殺呀？ 下年隻mh 會唔會又搞9 d 玩家， 老任有排笑，d 殺手級game 7 曬

點解DQ11成五舊水

Sport唔係不嬲冇生涯mode嫁咩？

有無人知用英國ps plus可唔可以買中文版game?

動漫節買PS4比一般藍店買有咩優惠
定係要排餐死限名額先有

dq係咁貴

自己上pshk fb睇啦

送電視

買左pro 個sales話等1年保養完左先用個延長保養
但我睇網上d人又話要買機後1個月內用
邊個先真

上個post有巴打講及
我都唔知真偽

如果係真嘅預購左嘅巴打

我淨係見到呢個優惠
仲要每日頭幾名先有
其餘都係送手繩呀環保袋之類

其實動漫節啲機係咪貨尾嚟
如果唔係特別平 去藍店買算了
廢事同人逼

動漫節相關優惠官網睇晒啦，答你既都係上官網睇架啦，以為呢度有索尼內部職員咩

動漫節買VR抵唔抵買?
點解動漫節有每日限量?

頭先睇唔到呢頁
我爬文先

仲買ps4?
等ps5 la
或者出switch 好過

畀我就等 xbox one x ，4k 60fps 不是夢

各大二手買賣區毛都無條，唔見有人放大量全新

其實都唔多，又排隊

之前好多人放

尋日睇完芒亨試玩
好想出機
但係又2018先出
等到跌價先出

機主post都有負皮 明明今個post都冇屌非機主

而家先去動漫買500GB,希望仲有quota

可能延期到ps5出

排聽朝買電視仲好

好似場外有人排緊

咁佢排星期一啦

晏左去，咩都賣曬， pro 機都無得買

Pro機都比人搶哂？

掛number 掛到9百幾

如果冇理解錯
場內買者係多1年保養,一隻GAME,150蚊買野?

問問問問
咪post晒出嚟囉

屌標題咁寫咪引曬堆買機撚入黎

標題已經答佢地 冇呃佢地 真係動漫出機最抵

仲有貨

有咩，無開放比人排隊wo

定係要上plus 個會員區先買到

要攞(醜)
應該唔只500部

個優惠好似for 頭680 個

隊尾有籌攞

vr都要排

咩7都要排呀

拎完啦，9百幾號，都唔知等到幾時

叫到1080號了

巴打幫手睇睇佢依家玩法係點，拎完慢慢等？ 早知琴日唔洗等直接買埋

出機嘅巴打點處理網上行免費試用2x1000M寬頻服務, 自己又用唔著

見到有人係肥花放

拎完籌，佢個螢幕會寫輪到幾號，20個一輪。
到你就入去排隊買嘢

2點半後都冇乜人攞籌了
500GB已入手

新手機主想問下
係psn買game同入碟裝隻game
係咪一樣用咁多GB

係

一樣咁大咁我買隻碟做咩
除左可以賣返出去

你講左最大個原因

唔係笑人窮
好多人買二手放二手低成本打機

仲有就係又唔係熱門game但過左一段時間
Psn成4舊水，出去買碟一手都只係兩舊水既分別

之前官網fb page話動漫節個ps plus會員專區..會有email同message send邀請信黎..想問問有無巴打收到

買碟有碟好啦 不過係度建議下真係鐘意隻驚既玩完買返隻1手支持下

有plus會藉就可以去2樓

psn都成日做特價
之前隻重力少女2半價買返黎都未玩
日系game好少特價

有張邀請卡
去到2樓只係認卡

香港地方細ge 最大好處， 買賣2手驚好方便

買pro準備玩sony三大神作

佢見你係plus會員就放入去架wor

去左玩佢個d任務，拎左個絨布袋，壓力球同項繩

唔知啊
我比卡
其實將個jpg sd比人都應該入到

邊三大

我拎usb .....真心整得幾靚

Uc bb p5?

No man sky

要ps獨佔
呢隻pc有

咁晏入手 有冇野送?

用完六個月後要還機

有呀，送手制保養現金劵，舊uncharted,仲有個收納盒
得黑色silm爆quota，好多人去買配件同VR
見到對父子買pro+VR，父慈子孝樂也融融

其實 有無人用原廠 手制雙差？
想買隻係插下面既
但原廠果隻插電制 個拖把無多餘位

乜野黎。。新手唔識簡寫

我都想買 係咪晏啲買唔洗排？
同埋如果就咁買ps4部機裏面有冇手制

買x box/switch 好過喇

pro 機都有uncharted 咁好？

uncharted
bloodbrone
persona5

pro冇uncharted

本身有一個，送多個

正
感謝解答

請問下,今個月會藉係咪送Darksiders II Deathinitive Edition?

為紀念香港動漫電玩節 2017，PlayStation®Plus特別挑選《Darksiders II Deathinitive Edition》於7月20日至8月2日期間限定開放予PlayStation®Plus會員免費下載。

DQ同捆機好撚正呀

原來PS4 保用/延長登記個網已經整返好
上去check下咩record都冇
之前又話手動登記左

好在依家發現冇record自己再入多次

想問vr送move快唔快送晒 駛唔駛早去排隊

屌

之前開過 佢話D CHECK 左係入左去database 但未load 上個網
但應該係半個月前既事 我岩岩都上左個網登記左多次

個手制有冇得單買?

一向呢類同捆都無得單買

Sony 信得過
屎都食得過

Btw

買左vr，有咩game推薦

Batman VR一定買

Idolmaster

戇鳩又係slim

summer lesson唔支援ps move

farpoint 比唔比用ps move玩

第一隻pro bundle 應該會係destiny 2

部slim好靚

著左死亡藍燈 一開就熄機
係咪一定要去維修 原廠要幾錢

神級優惠

等8月 出白色情人節
10月出GT
打住summer lesson /biohazard 先

巴打係咪動漫節買 送move快唔快賣晒

Watch dogs 2 普通版6折既話想問抵唔買
個價計出黎係$160 但唔知有無更平

平二手價少少
覺得岩就去馬喇

我覺得遲早會出全白pro機

痴撚線，個uncharted 1垃圾到咁
一個月前玩完之後日屌夜屌
但個uncharted 2咁撚高質

完全無曬uc1日日跳黎跳去唔知道做緊乜鳩既感覺
uc2每個指引都好清晰
宜家黎呢到係為xx，搵左xx之後就要去另外一個地方

同埋全無冷場
除左頭兩關之外真係吸引到人一口氣打到尾
呢個仲要係咁多年前遊戲
果陣真係當之無愧神作

放一部全新ps4 pro (係動漫展買)
原價3080 +50 蚊比我做下水腳(入場費都35 ，重未計一早起身去拎籌，時間車錢等等,算益巴打掛)
連曬動漫展所放送野
機+ 連手制+一年廷長+150coupon，咩6 個月寬頻試用
有興趣既話 email: lun199258@Gmail.com

係唔係要同你計埋部4k?

Ubi game唔急等99

唔快，我第一日去，兩點鐘都重有

皇恩浩蕩

好

battlefield1又特價，買唔買終極版好

Ubi ea唔急玩就唔洗第一時間入手

揸戰機隻game試玩過覺得好正

uc1聽講好易死，太難玩

喺動漫節拎咗個code用唔到
又要搵客服追番一頭半個月

出咗一年喇，終極版包之後嘅dlc，地圖同法國俄軍，但係貴一倍

我知出左好耐
我話呢死兩間成日特價
唔會miss

咁又係
等緊出FIFA，諗著買隻玩著先

有冇好似xb手制咁傾向多功能既貴價手制買?同埋邊度有?

50蚊我認為ok wo....又唔洗迫

部4k呢

仲要電子野開過箱最少打個8拆啦
除非佢真係全新封條都未拆

Pro個盒冇封條

佢係2手fb gp 比人笑

50蚊話ok 果d 真係
唔怪得咁多人黎連登搵水魚

有無link

標準版 $170
終極版 $484

終極版多咗：槍skin（廢）、DLC新地圖（同初始地圖比少好多人玩）、DLC新槍同載具（唯一有用）

所以你自己可以衡量吓畀多 $314 買新槍同新載具抵唔抵

邊個gp

有冇人等緊火影經典傳承合集版，台灣好似八月出，香港唔知有冇

有，八月尾

動漫優惠要開工好難入場買，當車錢都要，住9 龍特燈坐車出灣仔買機好唔化算，成粒鍾車

部機彈碟之後入唔番碟 可以點搞?

應該del左post 個名又係Lun 除非高級借刀啦

動漫節優惠好似主要係送多手制同一年保
部機9成9係我自己打
上網又見1年保有7~80蚊既CODE
請問出去搵2000上下既行機對唔對路?

又有人推舊post

3350 就抵屌啦

車錢係要
但佢擺明係借連登仔過橋
你咁樣姐是助長佢
同埋d 贈品真係要唔要都擺
出去買仲方便

達哥玩太古達人

我記得你都有係二手post搵水魚wo

我理解唔到全新（好似係）平果幾十蚊點解唔出去藍店/去動漫節買

一定係我搵喇

pro 係咪已經賣曬

Dick哥

想問入面有冇d gaming mouse賣？會唔會係平d？

冇賣第三方產品

會場賣晒 但街仲有大貨啦
又唔係動物節先會賣PRO

會場賣晒 但街仲有大貨啦
又唔係動物節先會賣PRO [/quot仆街咁快賣曬

但係我平時去 Sony store 成日嗌冇貨

玩vr summer lesson低清 濛到仆街 連條女都睇唔清楚 係我部vr問題定正常 已經用緊pro機

齊貨好耐啦喎

及早求醫

較得啱唔啱
不過都係蒙

好想買VR 睇IM MV

以為你話睇dmm

DMM
同電腦睇AV兩回事

HTC 果個好貴

加上目標都係睇IM J MV

你隻umbrella wo

可以較VR個鏡較到變清
之後就會發現有少少起格

哦 雖然隻驚糞 但我真係放得平過出面WOR
同埋可能有人買黎收藏呢
佢喱D擺明過橋抽板 想零成本拎走部4K
Between 我已經放左比街外人

動物節買機點抵法？
我見同出面差唔多
利申:買左機，fd想買

糞game唔緊要 但你呢頭主機post話藍店黑店水你98買
轉頭二手post話放100 咁唔係搵水魚幫你食左隻垃圾咩 仲要放貴過自己買

之後調低左喇
同埋隻驚特價買返黎 唔岩玩 放返出去 低個市價 都唔得？我又唔係存心投機

push

上面咪有哂圖囉
總之平過sale啦

patapon 8月1日美國出數位版，想問下有咩方法買到？要轉美國ac先玩到？

用vr睇youtube部分360°片特別爽

轉美帝account 買

無知一問
有得set theme 有無得set background音樂？

都話送電視

今日最後一日送電視機

我想收一隻無咩人玩既會場特價game， 130蚊一隻guilty gear 都無人show, 成30%， 真係難為放機既賺2%都比人話

我就唔認為係同一個人....同一set野拎上肥花放都唔止汁200啦

即係我部vr唔正常？

終於出啦

低清就正常 可以較下眼距個d

屯門旺角 有邊間鋪訂驚比較好

拎唔到贈品係咪出面買仲平?

信和熱線，屯門狗都不屌

Pro係 slim唔係

會場game 多唔多人排，係咪未開場就要排 ，同埋出機多唔多人

同埋買slim 多唔多人排 怕拎唔到贈品

星期六三點半先買silm
會場game就要早去排，quota少

無，所以買之前上youtube望下實裝點
之前送個個星空theme 音樂幾好

仲諗住換nier theme個音樂

NIER 隻OST 好高質

買左nier同佢上集既碟 但係無得set theme music有d灰 最鐘意個首唔係遊樂園

我理解唔到點解呢頭買完果頭就即放

唔知聽日仲有無pro呢，定已經無晒
見佢好似每日都有quota但又有巴打話無晒

我都唔理解

人地排電視 唔係排ps4

如果無電視送仲買 然後機連贈品賺連登仔五十蚊
又要bear 放唔出既risk 又要約交收
你當條友屎忽痕咩 做m記都三十幾蚊喇

咁又唔係既
不過槍戰地方好似多過2

有無人去咗毒撚節個ps lounge?
入面有咩玩?

一樣既試玩（VR game 就數量無計多少），但排隊短好多

唔知原來動漫節到場買飛會遲15分鐘開賣

可唔可幫手睇睇pro 機多唔多人買， 琴日未去就過賣曬。。。。

即係我唔入場都得?
淨係去lounge

唔入場好似去唔到果到

我有100-200既籌，你而家黎到既話可以一齊買野，我唔係買機

我未試過

如果今日放工六半先去到動漫節，係咪唔駛諗住買到ps4架？唔係要pro/slim。買俾家人

又唔要pro又唔要slim你想要咩

我都想問

M$有冇擺檔

sorry咩咩睇到第一版，原來舊版無再出

買slim既話六半去到仲有無機

唔知邊間

有掛 如果冇就出去買

街大把貨

琴日係星際見到slim $1740

感謝非機主推post

有無C HING係動漫節? 想問仲有無Farpoint 槍set賣? 有既即刻蛇過黎。

咁直接出星際好似實際啲

可以呀， 我12點左右到 tg 係 mayuyu

slim新機同舊機甘唔多價炸wo

我係機主， 不過想upgarde 去pro

多謝你地答我問題就真

巴打ok 就回一回我tg 啦， 麻煩曬

張訂貨紙唔見有

太遲 我已經排緊隊買

唔梗要 現場排成點，係咪好多人拎籌？

係有好多人 但比星期六/日少D

認輸，出藍店算，應該趕唔到番工之前買

THANKS C HING, 咁應該無啦，佢每日先得20 SETS 賣....

又變咗買機post

問撚夠未啊

幫我買隻 guilty gear ok ??

比返入場費你

呢排有咩好討論。。P 5 動畫化囉

P5動畫化關ps4咩事

其實都冇咩討論
大部分Game有晒專post
所以得返買機討論

太遲，我已經買左野

唔係特別平但睇下有無巴絲有需要
要既出返聲

可能會有cd rom用

你果陣仲有咩game 淨??

PS4 淨返之前幾日有淨果兩隻game
Psvita 都係
預購果D一陣再答你，行開左好耐

呢D code用一次定可以無限咁用?

蠢左
CD Rom 唔好拎呀

一次性

PSVR仲係我排隊名單上

幫我買隻 guilty gear ok ??

呢隻應該無人掙的, 比返入場費你

我唔去動物節 可能要搵其他巴打幫你

我買VR 應該去store買算

部機係唔係可以無限玩?
有冇人知成條list 有咩特價?
會唔會有日系game

買PS plus 送 star wars battlefront 終極版

其實只係有呢條code 就可以半價買數位版horizon 呢隻game

部機有唔同game既code拎

SW咁垃圾
買左xb玩兩玩冇玩

Sor 頭先誤解左你意思
佢好似無公佈game list

次次入親任post都係post緊d銷量新聞黎j

點解store買 而家送兩枝move好吸引

好過xone 乜都無得j

點先會有code?Sony 久唔久送？

想搭單問有無人抽中fifa17 個code而唔用,如果大有希望有巴打比我

搭單同問，會唔會有人抽中初音code唔用，希望可以比我

幾幽默

唔係送，要玩個類似勁x團既小遊戲先，要你背1個次序5個鍵

我尋日買時問職員有無得送star wars, 佢話無晒，請問其實係咪自己網上dl 咖咋？
返到屋企已經累散了。。今日要返工，未研究到
仲想問有無game 要係今晚12點前dl / 買？
我尋晚買左小小大星球3，特價唔使$40(hkd!!)

機主都可以討論下game架啫

話時話，買機可以去邊到討論？

話時話，買機有咩可以討論？

我出去開個post比你地交流會唔會好啲 我地買左機又唔知最updated既消息 你地知得仲多過我地啦

特價唔使$40...........幾多月前唔使錢收左添啦
star wars係上網買plus 送

Lbp3送過咩

3月送

幾個月前未買丫嘛
巴打早買早享受

想請問跟機有冇保養卡要寄? 保養要唔要帶番張單去?
我好似唔見到堆說明書同埋張單 是咪皮已收
我係銅鑼灣sony買機

無左張單=無保養

唔係上網登記左就得？

我之前打電話登記左 而家上網睇唔見有

Darksiders2不斷係同一個位死機

ps j 銷量仲勁啦

全部問買機
冇人識答

動物節抽code抽著個唔想要既
Watch Dog 2 數位標準版
大家抽到咩

佢個盒張貼紙寫要張單
你可以打電話去問下

我係Watch Dog 2 數位標準版 60%

食人巨鷹
+ uc 造型

出8月優惠未？

早排出咗
《Amnesia Collection》 PS4
《Child of Light》PS4+PS3
《Assassin's Creed® Freedom Cry》 PS4
《Hustle Kings™》 PS3+PSV
《Downwell》 PS4+PSV

都要等到8月3先有得down

優惠同免費兩樣野

理解錯

岩岩毒漫節做左pro 機主，想入fifa 18 bluray, 是咪要好似D人買gundam 咁要去game 舖預訂?

Fifa唔洗啦
長玩買digital仲好

Vr一問
我想買vr加駄盤玩gt，但淨係買個vr唔買鏡頭得唔得？
我係normal ps4，定係補錢換埋pro

VR個鏡頭係一SET嘢嚟
冇鏡頭唔知你個VR點郁

明知隻game一年貨仔買碟先正路
Ps:樓住去動物展都唔幫呢到巴打買精選game

睇你玩得密唔密

Fifa bf呢d隨時比fd call開波嘅一定買psn版

一年後都唔值錢啦

我fifa 日日打 其實digital 真係好D 又方便
但鐘意儲碟都係買實體

以前同你一樣
而家我就一定買psn

儲碟一年後買啦

依家買pro 機要幾點前到先買到架？

我星期六兩點到都仲有pro
你係咪諗住去買機，幫我買埋精選game ok嗎？？我要果隻中午三點前應該仲有貨

喱到好似得你要
你遲唔講早唔講 買完先講

我星六去，game 得兩款可以買

我要guilty gear咋, 我星期六去兩點仲有，但排到我三點幾果陣無嘛

所以話早起的蟲兒有鳥吃

排咁耐隊 不如係屋企打機

你下晝入排隊既時間 有機會同朝早等差唔多

唔單止排隊，亦都要早買飛
明明早一個鐘到，但無買飛結果10:08先入到去，望住the crew 同人中無貨

去7-11 /ok 買定係基本喇

有無巴打試完太鼓
個鼓係咪真係好伏

請問save係咪跟機唔跟acc?
第二部機login, 係咪冇哂save?

買返黎起碼要痴實固定

係，所以記住換機果時用USB save 低
利申：道聽途說

有冇巴打試過最近1個月不停有唔同人send message比你？
我襟入去佢地psn acc睇全部美國黎，每個人個acc都冇成就，message內容次次係hi, hey are you around...等等

有，佢仲問我幾多歲，次次都答70歲老女人

有冇辦法唔收呢d message
好煩

好串

大家有無動物節discount code唔要可以交換
Watch dog 2 數位標準版 60% off
For Honour 數位黃金版 60% off

雖然應該無人要
大家仲抽到咩game既code?

食人巨鷹 50%

原來last guardian叫食人巨鷹
可惜無興趣

Granblue fantasy project relink係咪2018出？
原本好似手機驚黎？但係又無咩聲氣咁

Horizon 標準/豪華版 50% off

Parappa the rapper

仲有冇人中0

新黎 想買 ２６８＋２００送袋＋３０蚊果ＳＥＴ野
可以幫手？

同埋收費如何？

咁都係算 ＴＨＸ巴打

唔明

食水咁深

35就應該，車費就任你湯

幾時知8月有無咩bundle出
想買機但係唔得閒去動物節排

其實無人會知 同埋都唔知有無
佢次次發佈都好突然
你落街睇下有無其他鋪做優惠好過啦

本身係咪都去架啦 車費都要食 入場就合理
計埋車費做多幾個咪仲好過炒散
Btw我羅湖去緊 唔湯巴打

又去

又想幫你買又唔想俾人賺果幾廿蚊

咁要睇佢個心係為幫人定想發財

好似有🥜食

要賺車費

羅湖去車費

朋友就幫 最多食餐m記
街外人 比少比多兩邊都唔抵啦

自已順路 件野又無咩水位 收車費就算喇

大家好，有冇巴打想放ps4? 想收部入坑，有意tg:Heitsz,謝謝

今日排70頭我都買唔到人中極

因為好多人買黎放
個個拎4隻走

琴日到1-130先無曬貨
btw 買唔到

FIFA 75% off

FIFA 幾多先

17
折完$85

咁都要賺埋最後一水

巴打用唔用？

講漏咗
係動漫節抽返嚟
不過唔捨得依家買18嘅話呢個價都算係咁啦

用咗啦sorry
睇吓有冇其他巴打好彩抽到

唔追18冇所謂啦

除左希治閣，大家仲有無留意咩game網

有冇人知patapon實體碟有冇貨

今日淨係出美國數位版

唔係喎好似港台都有數位版

有冇巴打知係咪唔會出實體版?

Gameplayhk?

本身諗住過去買刺客
得40定50隻買唔多都算

結果未落單就話cut
一場來到諗住買極都好過空手而回
結果連極都無

如果有巴打動漫抽中fifa17個code唔用
希望可能比我

識玩緊係要guilty gear, 隻game無人掙，
打擊感又正

而家有冇PS STORE CODE

我原先都係諗住買佢
見佢賣曬就過落單果時改買人中、初音同the crew
最後得初音買到，但返到屋企未開就諗下諗下想賣返出去 佢呢個version 既 3Dmodel 真係醜到我情願打返PS4既街機版算數

你指動漫節果個狂賞code 活動

之前買數位版GAME有全單折扣果D

好似完左

想買PATAPON

台灣索尼互動娛樂（SIET）與香港索尼互動娛樂（SIEH）今日宣布，PS4 專用軟體《戰鼓啪打碰 重製版》繁體中文版將在 8 月 1 日發售數位下載版，並於 9 月 21 日發售實體版。數位下載版售價 NT$490／HK$108，實體版建議售價 NT$590／HK$148。購買實體版的玩家，將有機會獲得限量的 PlayStation 4 動態主題兌換卡。

9月21有碟版

又抵玩
不過實體要等咁耐

係，而家買左先，下個月無時間玩

送watch dog2數位黄金版60%off code
M5KJJQGL6P

買左
D聲好拆
好難聽拍子

唔係12位咩

將指定遊戲放 購物籃， 在購物籃頁面輸入10位 數的 折扣代碼並完成付款。

有冇巴打知道邊到有naruto慕留人傳中文版賣？
搵極都話無貨

唔等合集？

又係嘅，差啲唔記得哩個添
多謝巴打提醒

遲d有合集

如果攞去街鋪賣都200( 參考千x田 fb page)
所以先放兩舊幾水 所以如果最後無人買就放比街鋪

PS4、PS3問題
我PS3條LAN線成日連連下會彈出 "未插入LAN線"(即指 由ROUTER到PS3果條線)
然後就由PS STORE彈返出主頁
本來以為係PS3問題
近日買左PS4 但係用PS4都用同樣問題
想問會唔會係條LAN線有問題要換
定係可能係個ROUTER出左事?

幾十蚊換左條試下先囉

快d公報夏季優惠

等緊8月有咩優惠出機

唔通會荀過動物節出機？

完咗喇
變返機主post啦唔該大家

真係無野好傾......巨影都市好似就出

無嘢好傾都唔代表要講買機嘢

我上個月睇到gameplay hk介紹隻fortnite 我想問出左未
定係香港server 無

垃圾game可不不理

上星期出左 (好似係)

新機主一問
點解我駁電視個HDMI 玩唔到，但駁電腦mon 就玩到

試下熄hdcp

我指ps store

返去試下 唔該巴打

其實想知有無巴打有同樣情況

大家一插ＬＡＮ線都會好穩定？

想出機 邊到買好

機主討論區

wifi都好穩定

動漫節
下年動漫節

想請教巴打們 有邊隻賽車game值得買
我見以下幾隻都比較平, 推介邊隻多d
project car
driveclub
the crew
or 仲有無其他推介

thanks

等下下年出PS5

等GT

有咁差咩
我係香港個PSN STORE打FORTNITE SEARCH唔到

我都等緊....

紙札舖

放2手 bio 7 $200 東涌線/荃灣線交收
只玩過一兩次 太恐怖唔敢再玩
Tg:

錯post

Sorry

ps4點解無頭D

動漫出左pro
想問邊度買ps plus會員卡12月平

因為年幾前想出機 做過功課 好似上網睇過
有啲地方買會員卡會平好多
定我記錯

利申沙田撚

淨係知有時買驚會送ps+

保養卡就見到有平，plus上psn買啦，送game/有時係12+2/12+3

我抽到ghost recon 60% off code
求fifa 17 code

講起gt
尋日去動漫有個staff 叫預定destiny
個客話走撚開啦，gt苦主啊宜家

我係後邊即刻笑到傻左
個staff都幾唔好意思咁走左

Destiny一向準時

一年保養卡上sony睇300蚊，出邊邊度平？幾錢左右？ 唔想做水魚

Gt就算把啦 delay到冇乜大期望
等佢出左睇定d先 而家d game興多年製作/係咁delay黎推到變神作一出即炒 ff15中過一次伏
明明gt咁多代都唔係d咩神game 只係ps獨佔同多車儲
黎到ps4 delay到2046就比人吹奏到經典大作感動推出咁

其實GT 佢對應VR d 乜？？
佢話支援，好似

gt5賣左過千萬隻都俾人話係吹奏出黎嘅大作

應該支援 plus lounge 有試玩

邊度講過千萬
上網淨係搵到gt5 900萬
gt4 一千一百萬
Gt3 一千四百萬

ff15 se官方就話首日總下載量達500萬 後期d人又吊哂鬼劇情垃圾 故事空洞 支線重複
咁又算唔算比人吹奏既大作？

見刀劍同fate特價
想請下值唔值得買？

想買刀劍

吓話 45折好似幾吸引

老老實實
唔理幾多萬銷量
正所謂百貨應百客
自己岩玩咪夠囉

有冇巴打知隻ARK: Survival Evolved 幾時出
上網見8月8 有D就8月尾
唔知邊個先係

8/8

Fate 幾錢？

換左pro 機， 但唔知咩事成日玩玩下黑一秒又有番畫面

兩年前動漫節買咗PS4 MGSV bundle，紅色機好靚，琴日買咗PSVR summer lesson bumdle，加隻槍彈辯駁送埋部模型車

抽中Fifa17 75% off code , 廿蚊有冇人要？

唔岩用送比人喇 放得黎都到期

諗住幫補吓入場費咋

琴日排頭50, 蠢咗冇買到添

35$好貴？

啲免費驚幾點先更新？

星期四

12點後
自膠

窮撚到

唔係嘅，純粹唔想白白咁放個code俾人，其實唔係志在賺嗰廿蚊
所以我都就咁俾咗個code一位巴打，叫佢之後先俾返錢我，佢唔俾我都冇符，我係為咗嗰廿蚊就唔會先俾code後收錢啦

痴線
咁都要收錢

嘩 唔講仲以為個code係免費直接送隻Fifa

Hi 你隻極新 海賊無雙放左未？

咁都要收錢

人地付出左嫁麻 唔岩用唔代表無價值丫麻

Just cause 3做乜不停斷線

$99全部買曬IP都唔洗check

啱啱動物節出左機既新機主想問3個問題

1.PS+送既免費遊戲如果我用爆曬400GB刪左佢會唔會download得返?

2.我PSN會藉去到2018年8月,依家買star wars battlefront加12個月係咪到時會自動延長到2019年8月

3.佢送左延長保養一年(卡),我註冊完部主機之後佢要我個17位數既服務代碼,但我張單上面冇,有冇動物節出機既巴打都有相同問題

jj插沙求解答

1. 可以down番 但前提係你已經拎左隻game 之後係內容保存庫記搵番
2. 係 ps+係不斷累計落去
3. 答你唔到

3:另外有code

3 佢有張大約80mm x 80mm既卡紙 有條灰色bar要刮左佢先有code
可以搵清楚啲個環保袋

如果你指既係主機既imei碼（係咪咁叫？）
可以睇主機後面有啲字 好細（係主機既背脊）

正常應該會有上面張卡，後面有得擦個code

快d出夏季優惠啦屌

終於爆晒uncharted 好唏噓

電競音樂節Sony有攤位，唔知有冇購物優惠呢？

ps plus 八月free驚
我得三隻見到,隻amnesia 唔見左

(『Amnesia: Collection』的推出日期將會延遲直至另行通知。)

去個官網先有寫

我想問下remote play 係唔係只對應psv, Sony 電話同pc？

搵海關告佢

mac都有

用到

我都有呢個問題 係呢排先有 其實係條LAN線問題?

有冇巴打想放ps4? 冇留tg please

有留

ps4 dq系列有中文有幾多集？
想入坑玩下dq系列
但有d話有1，2
宜家又出到12

之前兩隻係動作game,無雙咁
11係正傳，Rpg

動作個隻，好似話第二集先好玩

4.73更新出咗

琴日更新左

Sor9
尋日無開過機

Ps4有3隻中文外傳
dqh dqh2 dqb

PS Store 夏日優惠 出咗

無嘢啱我
銀包Save

Sor 9
原來唔記得咗login
Login咗plus會藉再有平
CAP多次圖先

watch dog 2 $160幾抵玩

有D我已經買咗所以睇唔到價
大家要討論唔好quota 圖

中文版沙灘排球終於出vr

呢到繼續討論
有plus有多10%平
即係半價
$134

但Ubisoft不了

Ubi要等99

2017 後半年PS4都幾無睇頭

好多doa大波妹，

之前有買既今日起到月尾有得免費DL

※持有『DEAD OR ALIVE Xtreme 沙灘排球 3 Fortune』正式版的玩家，可在限定期間內於遊戲中免費下載「VR通行證」。【免費發布期間：2017/8/3～2017/8/31】
※「VR通行證」亦有單獨販賣，請留意重複購入。
※欲使用「VR通行證」，需要PlayStation®VR及PlayStation®Camera。
※欲使用本下載內容，必須更新至最新版本，請下載後再使用。

※在購買本套裝包前若已購買單獨商品，恕不會作出退款，敬請見諒。

為包含了可遊玩『DEAD OR ALIVE Xtreme 沙灘排球 3 Fortune』與「VR天堂」的「VR通行證」之組合。

好多震震波

呃錢作
一件衫收你十幾廿蚊

次次都係ea ubi啲game減到仆街

可以唔買
但買完仲要送就麻撚煩

唔減點賣得出

Btw Metro Redux 減咗
上次4月減價Metro Redux減到$41.4
今次減完仲貴過上次成$62.1

隻Alien: Isolation第一次減
可惜佢無包DLC減
我想買DLC多D

二手區仲有人想150收隻 ， 放既仲唔吊高到250都對唔住自己啦

250

Fifa 17 $98唔洗上網收.狗衛

9月尾出18
而家重掉出黎cap多次水

我都係買返黎招呼朋友, 呢幾年冇睇波唔追人同球會, 岩曬XD

好想火影快啲出

今期優惠有無邊隻驚特別推介

表情撚

又唔係新game
搵下舊game評都咁懶

老實講
想買一早買左/唔洗問
見優惠為買而買就免啦
節省金錢

game係要黎儲 唔係要黎玩架

如果佢係咁既人就唔想問買咩

psn+ 隻GOT 有無得改番做 英文版？殘體字仲要有堆字顯示唔到

而家買咸濕排球都有得拎VR?

利申冇VR 想拎左先

轉system language

有

你講得岩
我係有睇曬有咩game 有優惠但我又唔係覺得特別吸引

得watchdog2 同人中維新抵買

冇咩想買就唔好買
廢時養成壞習慣「只買唔玩」

我已經養成左
仲煲緊兩年前既game

watchdogs 2 玩過下試玩但又無好大衝動想去買
人中未玩過,但FB D人唔係話好少內容咩

我仲玩緊metal gear solid V
雖然重覆性大
但好想100%呢隻GAME

BTW 講起好玩
未玩過alien既建議一玩
真心幾好玩
如果有睇開alien仲會覺得好正

唔會啦買隻game 都覺得幾貴

隻game 2014 年出大唔大機會遲D攞黎送

有咸濕排球 正

求推介一開二既hdmi頭

點解要同時睇兩個相同既畫面

隻game有冇得爆衫架

一個mon電腦加ps4用
Sorry 講唔清楚

買switcher 啦
淘寶一舊水有隻

果d叫2in1
買switch啦
有供電果d穩陣d

點答你
又唔係SONY 到做
點知黎緊送咩

2015啊 同埋評價唔係差到要送

一時手快
唔是想撚狗

評價好都送過啦
雖然少

我想問下如果係街買咗PS PLUS 係唔係冇得拎佢今期送嗰隻star wars?

想問下ps4用唔用得g27

我覺得唔會 要送好多野可以送先
Driveclub uncharted 123 呢幾隻成日半賣半送咁做優惠 要送都送佢地先

好似得DOA5LR 格鬥先有得爆

排球唔洗打d 泳衣已經夠哂爆啦

感謝

有冇人去動漫試過太鼓個ps4專用鼓？想訂但唔知好唔好用

ps plus有兩隻game分別有ps3同psvita版
但點解唔比我買埋?
用web版話您無權購買或下載此內容
明明其他ps4 game都得

無野了,個on9網bug左

唔理 照買
但係而家訂會唔會硬食炒價？

吉田

見預訂有實價，$659

呢隻又係必買

即係有Eva都一定入手

啱呀 機戰我都係因為eva買
不過最好有中文版
唔係實玩得好辛苦

屌 之排認住買ys8佢就特價手
好彩未買 家下9衝先

連game?

我部機已經註冊左拎左90日，佢個"服務代碼"係咪等於張卡上面灰色bar擦開條code? 比佢fake左話起張單上面，
btw唔該曬咁多位巴打

想問多個問題

點樣set開機自動連wifi唔洗每次開都手動連

dqb係邊隻
如果跟正傳rpg
係咪只要買11就得？

dqb = Dragon Quest Builders
正傳係得11

終於搞掂尼爾二周目，未有心理準備繼續

不嬲都自動

沙排實體同dl版都送vr?

係 包game同一鼓

呢個月你入game按到選項咪係囉

頭先未番到屋企，而家連巨人一齊屌

巨人收二手仲平過psn 個價

隻刀劍買唔買得過
近排冇game玩
諗緊買呢隻定買隻ff12重玩

watch dogs 2 134
宜家出面實體賣幾多？
早幾個月重見到灣仔賣2xx 宜家好似無埋
最平係佢就狗衝數位

問過D game店，佢地話中文版未定發售日期

中文版係咪JPOP變台灣歌
之後語音變埋國語

the evil within有冇減過價
仲係咁貴

路邊的野花你不要採～

膠~~山~~~千

想問ps4成日過熱可以係邊再整？

之前巴打放數位4折code
圍返先100蚊隻game

過保未先?
未過就拎上SONY整
過就自己換散熱膏同加把風扇以及放去D空曠位

係咩?! miss 左添

過左 但係拆唔開部機 佢個螺絲好特別

有冇人JUST CAUSE3 同我一樣LOAD唔到SAVE
問PS4客服成個月都解決唔到到問題

有幾

PS4 就
一把T9 加Philips #0同#1

PS4 Slim 同Pro就
一把T8加Philips #0

D工具去五金鋪甚至家品店都買到

同店員講要T8 T9梅花匙
有D仲係一套過有由T5到T10
都係十幾廿蚊一套

唔係掛...

街機中文版就係冇晒JPOP
變晒周杰倫五月天

唔係掛

巴打你邊區…我果邊冇

你住荒島？
日本城應該都有掛

唔係, 動漫節試玩左, 係jpop黎, 你的名字係唱日文既, 其他歌唔知喇

想玩太鼓 去amazon 買日版 定 買港版好?

我自己想買日版連鼓
但係買ＤＬＣ果時點算？我得港版ＰＳＮ

買日元PSN (e.g.信和）

我覺得佢開左都未必識得點整
搵人幫會好D

你住邊頭
我住粉嶺
有時返柴灣

我自己拆macbook pro同lg v10 都係睇住ifixit整
反而最想拆ipad air換散熱膏但連ifixit都話難所以放棄

犀利
我有睇過佢地既折機片，但見親佢地既工具咁貴就睇完就算

Air唔係為興趣唔好拆啦 拆黎淨係換一換散熱膏哂工夫
就住用唔係太熱就由佢

認真唔貴
佢自家出既就貴
去taobao買套60件裝box set都係69蚊人仔

呢套嘢好過鴨記部份百幾二百蚊box set

家陣用黎玩pokemon go
熱到飛起
但見ifixit得2分
下面寫明好大機會拆會爆display塊玻璃
所以放棄咗

咁我遲D都去淘先
我想改左部ipod 但而家幾乎無人識

畀埋ifixit你
如果買零件可以上taobao/ebay買

PS4如果大家過保想整
可以跟下面方法ifixit整
PS4 CUH-12xx

PS4 Slim

PS4 Pro

之前有唔少巴打話一開機即熄
Ifixit都有教學，不過之前見reddit D鬼佬話呢招唔係個個得，成功率好低

幾時有暑假優惠啊

而家咪有囉

買機一早過左動物節
買驚就等到自己想玩既驚減價

過咗動物節先屎忽痕想換pro

有無人有玩overcooked?
store搵唔到既

美服

Thx

嘩唔該曬

約交收煩呢又要車錢

vr沙排真係好正

出面有碟賣

幾日前188 158全新買到

watch dog2 特價160大家覺得抵唔抵？

隻白金HEADSET 好似無SALE過?
趕不及想玩玩了

如果你早多幾日問
你會買得平過呢個價
前果幾日巴打們送動物抽到既code ,當中有watch dogs 2 4折

想問問大家平時一日玩開幾多隻game
而家玩緊fifa+uncharted collection，諗緊加唔加多隻好

依加一年plus加39有division

終於有更多消息
希望真係2020 前會有得玩

送都唔要既game要加錢買

小島真係痴咗線

2020

唔知ps5 出左未呢

咁大家覺得watch dog2值唔值得比160玩？

買左隻overcooked先知條code個dlc係美版，係咪無方法換到
同埋見到隻patapon remaster 心思思想買，但印象中以前psp玩過狂卡關

唔值

開個美服psn 入

我想知咁嘅上下載叫唔叫快
我插lan線同fd玩fifa pro club但係點解都會lag lag地

想玩咪買

好似話試上到8xx mb

咁撚快都lag

本地快唔代表外地都快

屌仲係解決唔到remote play 唔順既問題...
Upload 同download都80幾mb
咁都唔夠？

試下換router

已經係岩岩新買

FIFA SER垃圾姐

咩牌子先，以前我用txxxxk 玩fifa好易斷

值

值唔值睇你玩唔玩得耐 同鐘意程度 160蚊如果玩幾個月 都OK架

我好鍾意玩單機mode

都係幾餐飯錢 如果玩到1個月 其實都OK既 我覺得
FIFA 17 1舊水 我都諗緊買唔買好 玩個半月到

買左fifa 準備捱到fifa18減價

Netgear 6220

我用wifi 150mb左右好順 fifa

thanks樓上

啱啱上store 睇到135蚊即買

我想問下買機
係咪去playstation既鋪頭買最好
公道價又唔驚比人呃

去黃金買 信心保證

Agger，又平又有保證

去日本買mij最勁

(尋失物) 黃色中電環保袋入面放DIY音樂盒

買game碟問題
同一隻game計，有出港版日文、日版日文，有什麼分別（唔計價錢，唔放二手計）
係咪日版果隻裝完更新要去返日本store更新？free DLN係咪一定要日文psn?

求幫推

港行日文dlc用香港psn先用到
日水日文dlc用日本psn先用到

更新點都會更到

喱到9成巴打係黃金買
驚又抵 記住買多幾隻

多謝你答我

無知幾問，play station store個acc可唔可以好似iphone轉日本app store咁拎自己香港acc轉去日本
定係要重新申請個專for日本

咁如果要另外開個新既日版ps store account for update n download free dln 用，平時拎既獎金會係玩開既香港acc出現定日本果個？

另外，開果個日本psn係咪可以好似香港ps acc咁唔入錢唔join會籍都down 倒

唔好意思一次過問咁多問題，正想去日本玩順便買驚

認真架？
點解我覺得好似好伏既

機主post一向撚d非機主

無
account申請果陣fix咗地區
呢個地區決定你入邊個store
無得轉

即係你喺香港website開account
香港account只可以用香港信用卡同香港point入落account
而日本都係一樣，只認日本account同日本point

update係無論邊個account都會自動download同install

而獎杯只跟你login入去開game 玩嘅account
無得transfer
而開game玩無分地區，香港account開到日本game, 反之亦然
係得DLC要跟地區
就算FREE DLC都要
GAME嘅CODE都係
但Download咗就邊個account都玩得果個dlc
主題果d就跟account

真係麻煩灑你耐心既解答
咁即係如果無理解錯，我可以先開自己香港acc拎盃，然後dlc既野就用日本account玩埋去

部ps4平時主acc係我，間中有另一acc log in (雙打用, 玩果陣有先log in，玩完唔長駐）, 再加呢個日本acc，夾埋3個acc入過唔怕ga 可(唔會鎖機ga 可

Thanks

睇漏左自膠，dln都可用香港acc咁正
主題就算啦，最緊要玩得黎，ps4唔會因為多acc login 過而鎖機啫

多account唔會bam

講d其他野，開完帳號記得挷定主機

日服買或送既個人造型港服用唔到

有D遊戲既連線會分區，例如閃亂水槍，god eater,如果你同朋友一個買港日版，一個買純日版的話，sor9ly,你地無得一齊玩了

刺客4 $60買唔買得過

買啦
60蚊跌都足左啦

部PS4 彈碟彈到傻

用左好多方法都唔得

有咩咁撚sad?

想請教下, 依家隻特價咸濕排球3 係可以用哂9條女加賭場既正式版嗎?
我無VR但$2XX有波睇即刻扯哂旗

買左12個月+ division兩日 通常大約幾耐先會收到個code

唔見咗音樂盒

Catson
報失左未

同巴士公司報失咗

其實FIFA d線上模式係咪pay to win
我見d人要抽卡 不停課金
同埋線上模式17可唔可以同18對打

未玩過黎計
宜家買17 定等18好

唔使課都可以好勁

唔可以
18，下個月出了

希望改善下角球問題 次次救波都係角球

課金果個係另一個線上mode黎

熄燈玩bio7嚇到屎都標晒出黎

有無大佬可以解答下細佬
我見單買仲係$449,
但連埋VR通行證就$269,
唔想又買錯game

※會員如在購買日5天內未收到代碼，請立即或在2017年9月20日前聯絡客戶服務部跟進，逾期恕不受。

學二手台師兄用 $160 收, 只要你8月尾前收到game, 個VR通行証就免費

因為我無VR,
如果$269係9條女加賭場使用權既正式版加VR通行證我即係狗衝，
但佢簡介淨係強調個通行證，
所以想知個價係咪包埋個正式版

係呀

game 連通行証呀, 要咸濕都用下個腦先啦

係既明白收到哂,唔該哂

單買仲貴過同捆包

有無人部ps4放房？
我想買個cam玩just dance但係房唔夠位跳
如果搬出廳玩平時屋企人返曬嚟又唔可以靜靜地係房玩
唉

PS vr暫時好似冇乜game咁
仲係冇咩吸引力
Btw,個vr玩ps4可唔可以當mon用？

我擺係廳
但個廳好細
勉強都玩到 但係set cam要set好耐
just dance要等屋企人唔係屋企先敢玩

一出即買

可以當大mon用
不過起晒格

畫面差唔差得過用psv remote玩ps4??

幾時出

好似係720p x2(左右各自720p)
同埋有隊友用過黎玩Fifa , 的確好似睇緊大電視咁，但玩左幾場就放棄左

岩岩出左PS4 廿幾歲仔第一次接觸PS機

想問如果想玩捉猴啦 呢D歐美PSN STORE先有既GAME要點搞?

特登為左佢申請左歐美ACC同PAYPAL都冇用

Ps4無捉馬騮

Sor,原來有

UK 個邊有
想玩返隻回憶GAME都要搞到炆

留名睇點買
我都搞唔到
去7仔買預付卡得唔得？

7仔無外國point買
要去game shop or amazon

岩岩落左game 舖問佢話香港冇得賣真定假

去game shop買返美版/歐版pt 卡

請問PS4 support 咩 USB 既咪？

or直接上amazon買完send email叫對方就咁畀code你

印象中信和大把

個cam如何？其實我覺得拎住部手機跳好on9好易跳跳下high得濟飛走部電話

終於明點解d人話玩uc係玩信仰盲射
致命難度由頭到尾都係盲射唔敢出去
中左就過，唔中就re
玩既係信仰

Horizon Zero Dawn: The Frozen Wilds
11/7

Game 已賣

再買返

唔打喇
果時打主線打到厭，完左主線幾乎無再玩

Platinum headset 冇想中咁好 好一般

早兩日買左

日日玩到扯哂旗

淨低嗰隻免費game延遲到幾時

入去睇風景
btw
仲以為要等2018年
估唔到11月7 就有

垃圾sony

下屌我一陣仲去拎添 啲人又話好撚靚聲

有無巴打可以建議下點樣令個環境通風好小小 (無位放上台)
而家底部已經有個notebook散熱器 6把細風扇向上吹+後面出風口裝左個pro專用抽氣扇
但可能始終都係循環吸番啲熱風 部機玩一陣 摸一摸後面就勁撚熱 有小小辣手 開住冷氣先好小小 而家諗住買兩把芭蕉扇 一把向入吹 一把向外吸 定還是兩把都向外吸會好啲 仲有無其他方法

隨口問句
你會唔會對你部desktop咁好

洗鬼咩

喺E3果時好似都講左今年出
不過無緣了 遲d睇gameplay 睇下咩情況

其實佢無話過熱點搞要搞佢

想問paypal點增值去電子錢包?
入paypal個網就叫我"請新增信用卡或扣帳卡，以完成購物交易。"
但我個account本身就有卡,就算我打晒d資料都係增加唔到張卡.
係咪bug黎?

我部pc好多風扇 唔會過熱 同埋放電腦個位都有過流通風
但ps4呢個位真係完全無對流 熱得好誇張

你都自己答左自己啦 櫃出面釘2個狗臂架放得唔得?

唔係櫃 電腦台黎 隔離右邊係電腦 出面我坐住玩
真係無位放出黎呀

將個出口位隊住出面咪得囉

試過 條hdmi同lan線唔夠長
如果係前面入風 後面出風幾好
而家左右入風 吸番晒啲熱風入去

支 aim 係咪一直都缺貨炒價

1000蚊貨仔想幾靚
遊戲headset你唔係以為會好靚聲呀嘛？

加一把抽走d廢熱啦
你trap住d廢熱遲早死

yes
之前game展有似有game 連槍同捆買

早g唔買 不過始終都要一隻用黎party 無買錯既

用緊小米129耳筒
Party聽到講到咪得囉

不要再說了

我本身就用turtle beach 800p的

駛乜搞咁多野
我部pro係電腦枱平放 機後7cm距離已經係拖板 平時唔加散扇 係玩horizon先搵把$20 usb風扇打橫吹機尾

電子嘢
一向越熱越易壞

就咁$20 usb風扇吹機尾都夠做 吹緊嗰陣摸機尾都只係暖暖地

抽出廢熱好過吹入去

我部ps4尾對住電視
搞到個位好熱

老老豆豆我對住牆 有時覺得成間房都比部ps4 同 TV整熱左

pro部機成2x0W
slim都近200W

我之前部舊版1000 ps4機加240W電腦加雙mon加埋近600W放喺一間1.5m x 2m嘅房
可以半個鐘升室溫28度去到36度
最高室溫試過去到43度
差d打機打到中暑

最後搬ps4 出廳
加把風扇喺門口上面(我間房係喺廳間出嚟嘅房仔，所以門上面有空缺畀風入)
先唔使中暑

係我問題定PSN問題
今日入ac佢要驗證代碼 但係㩒極send佢都唔撚同我send個代碼過黎

the evil within pc版同ps4有冇咩唔同

有冇人放PS4 slim

屌你老母

冬天應該幾撚正

就係一開始喺冬天買返嚟
後來出公司trip出到機都借埋畀人玩
到轉工已經係15年年頭
頭頭無咩事
到後來一近summer就中伏

所以一直都係舊燈提人散熱嘅重要性

但我會期望 gaming headset 有返咁上下舒適度
對於我呢種放假會留喺屋企打成日機既人來講白金耳機戴耐少少就要除低抖抖絕對係一大缺點

好夾？

夾到耳仔後面有眼鏡痕算唔算夾？

戴返一排會鬆返少少既

我都覺得有少少夾 不過將個耳仔sip入去個綿入面就幾舒服

未過100度都唔需要擔心
真係要散熱就拆機裸跑+對住粒CPU開風扇
Cooling pad/外面風扇吹根本冇用，最多只係差一度，因為D風都吹唔到入面

同埋都唔算唔靚聲喎 一陣拎下啲貴野比較下先

計你咁講d 電腦咪要拆晒d case先散到熱
未到100度唔使擔心
咁電腦cpu唔使set 90度cut power啦

同埋外面量到50度
唔代替cpu core係50度架

早知買舊版 而家用嚟打r6覺得冇乜特別

我戴咗陣已經覺得對耳好焗 唔知係咪唔慣

電腦體積同PS4唔同，電腦機箱有好多空間可以散熱/對流，唔夠裝多幾把風扇都得
PS4設計緊湊，散熱空間會比電腦少好多
上面條片都講左，就算裝外置散熱器都唔會有咩幫助，最多都係差一度，因為入面把風扇入風量係得咁多
除非你改水冷，好似下面咁，72度>55度

PS4 喺唔係remote play時點樣可以打速成

好似要去設定語言入面揀台灣中文先可以set輸入法做速成/倉頡

真係膠都廢時畀

家陣講緊香港PS4玩家因為地方問題
D PS4唔係放喺電視櫃下面既音響隔
就係放喺細房到同D電腦主機同moon一齊
形成咗PS4四周圍畀嘢包圍住
PS4機背出黎既廢熱積存喺機背
而機身又會再吸返D廢熱入去
導致溫度過高
所以我一直都提醒如果咁既環境
加一把廢青風扇喺機旁幫手抽走D廢熱
呢個方法好過你買果D 機身機背風扇仔

而你畀條片正正係大地方到加把風扇仔就話PS4設計上唔使加風扇就對流
你去睇下人地PS4既design flow先
單向由機身兩邊入，由機背出
加咩風扇都影響唔到佢既對流架

再者
再講電腦散熱空間可以少過PS4
自己google D人砌出黎做影音用既PC啦
果D仲細，人地都係設計好個對流就得，但都係要放喺音樂隔以外既位置

家陣講緊既情況類似PS4未出果陣發佈會，拎個玻璃罩住一9樣

用手機app
入到去link 咗就可以用手機做輸入

Btw
台灣中文都無速成

再講埋你果D水冷concept
家陣好多人以為砌水冷就可以令部機凍D
根本上concept有問題
水冷利用水既specific heat幫手快速帶走溫度
只係延長到最高溫既時間
同一機箱環境下，風冷水冷最高溫都係一樣
要做到降溫，就係要分隔熱源同散熱區
即係想有效幫部機降溫既水冷
麻煩將個冷排掉出屋外，利用屋外無盡既風帶走D熱
你就咁話水冷降溫好過風冷真係笑死所有engineer

Message嗰個app?

就咁叫Playstation果個app

佢有個function 叫操作PS4™系統

智慧型手機或平板裝置登錄後即可作為PS4™的第二螢幕使用。隨心操作PlayStation®動態選單並使用螢幕鍵盤。

救命 佢唔撚send個驗證代碼過黎 而家入唔撚到PSN
有咩方法解救

好似係server問題(?)
岩岩Google完，台灣都好似有咁嘅情況出現

我都Google過黎見到有咁既情況 不過而家好似得我一個有事
以防萬一啱啱打左電話去取消左個二步驗證
問左我十幾樣野先搞掂

取消左唔係仲危險咩？

第二螢幕唔係只可以sony 電話先用到咩？

咩機都用得
因為佢個second screen同你想像中嘅dual mon唔同
係真係得幾個item用到。。。。

將USB轉左做到exFAT之後 PS4讀到隻USB但讀唔到內容
有冇人可以教下我可以點做
因為我PS4正常應該讀到exFAT格式

唔取消我咪無得打機
都唔知幾時先入得返

買碟同online 買games除左冇得賣2手出去之外
咁有冇跟機限制，online 買係a機安裝玩完之後
delete左再入ac係 b機安裝多一次得唔得

PS4都要入驗證碼架咩
利申 : 得1個a/c(常用)

想問有咩咸網係ps4個browser可以睇到片？
Av01.tv同avgle都唔得

最近我部ps4成位唔夠位要瘋狂del game所以諗緊加個外置Hdd

我爬左文但都想問問，我果部唔係ps4 pro係咪都可以外置hdd?

所有外置hdd只需要有得插usb口就得？

筆直400-600左右可以買到2tb hdd嗎

等佢搞掂記得整番，真係有朋友試過成個email俾人換左加用哂入面既錢

可以
係
上格人金

加唔番 申請加番個時佢都係要驗證代碼 不過都係無send過黎

Server問題lor
你電話冇入錯ge話
我上個月仲收到個code

有無咩可以一部機雙人玩既gmae推介 咩類型都無所謂

用網頁版轉email, 之前換機問驗證
但Hotmail死左，轉左email就無事

即係點？

肥公主, overcooked, lego系列, littlebigplantet

玩完Bloodborne 玩the last guardian，個操控真係天與地

Overcooked 個人覺得電視機細+幾個人一齊玩會睇得幾辛苦

部ps4用開21吋廢電腦mon玩左兩年，琴日稍為買左部32吋電視，一玩真係好撚大分別，究竟我以前玩緊乜撚野

我更新完之後次次開機都連唔到個moon 次次都要抆一抆再插番個hdmi先有畫面
個窿就嚟插到大

我反而屋企部電視仲差過個電腦mon

上次試下玩肥公主 剩係狂禁正方形 完全唔知做咩鳩

好撚想玩塊魂 點解唔出ps4
童年回憶

Beyond: two souls好似都有得同一部機兩個人一齊玩

今個月送果隻child of light都可以兩個手掣
開頭仲心諗咁on9
點知發現回合制果陣兩個人玩都幾考默契

for honor免費有冇香港份

我都好想玩

有冇人用vr睇av，點整？
好唔好feel?

想入手ps4 pro，想問下大家有冇推介邊到買？
(聽好多巴打講深水埗)

麻撚煩

我係Sony store買

黃金

求Link

第一代ps4 係咪玩唔到VR?

玩到but 濛+ fps低
好似係

洛克人難玩到

其實PayPal 係咩黎？？見佢最後都係link信用卡？？點解買game要咁轉折？？

入左一次就save哂你信用卡資料 以後其實地方買野一入paypal就自動幫你填哂資料 仲可以save又過一張卡 咁都麻煩？

miss左動漫節個優惠
想請問最快係咪要聖誕節節先有？
定係等mhw買套餐？

等ps5 la

出ps5果陣 ps4 實有大把優惠

黃金嘅offer 比得上動漫節，有要錢唔要貨嘅稱號，快去出機

優惠唔豬幾時有
你鐘意MHW就等啦

我用pc remote廳部ps4pro
玩doa沙排成日突然停一停
係咪無救remote一定會咁
已經set普通畫質都係一樣

利申router用r7000, 網上利1000m plan
部pc用i7 6700

係咁上下啦

pc用咩u有咩關係
macbook air都玩到

我用黎打bloodborne都得

我見佢要求寫最少i5，就咩list晒出黎再萛

打沙排試過開完波下個畫面已經輸左
有冇人知衰咩？
係咪win10太鳩

有冇人會對呢隻有興趣

屌又話網絡繁忙 結果出左2次

Uncharted外傳有無實體版出?
有嘅話邊度有得訂?

有
應該大部分地方都有
正價係268

訂game

有冇巴打想買Ps4 pro?
我有部全新想放

機主post黎講 唔知屌唔屌你好

佢都係全新機既機主

邊度買ps4 pro最好，
黃金？靠唔靠得住？
真心，唔該哂！

上面有人放，唔洗出去買咁麻煩

新機主留名
暫時得dj max一隻驚

好無玩

你咁講又啱喎

好呀 為左佢先出機

咁有愛

之前買過ps4放返
諗住等fifa18岀買返

而家諗緊有咩好玩 見fifa 仁王都好似唔錯

動漫節出左部新機
但部4k俾sony拖住未送貨
然後用住個4k mon玩
點知冇4k

排左幾耐

同朋友輪住排
仆街罪大滔天

但係會覆佢既人係非機主

即係依家係非機主啦屌你

可以tg 傾，係咪Sony 買

起碼2日

幾錢

咩叫4K moon冇4k

多過2日
但等部Sony等左成個星期

ps4話我個moon冇hdcp2.2
最多只有1080p
想問下係打機果陣冇4K
定係我睇戲主界面都冇4K?
因為主界面係幾靚下

有無巴打試玩左live18

首先，你個moon係咪4K先
第二，主畫面我諗4唔4K都係咁靚架啦 得d icon同框框
第三，就算入到game開到4K HDR都要AB test咁睇先覺同1080既分別
某d game有特登出patch優化得明顯例如last of us

唔好比sony同打手洗腦得咁勁 pro 4K唔係真4K黎
某d game用pro可以升到60fps 但都只係最高60fps 唔係穩定60
Pro既4k hdr同1080分別唔係真係大到咁 只係一d細節位 光影 材質 真實少少 仲要AB咁睇先分到
唔好期望好似pc game開high同ultra咁既分別
利申返先 pro用家

其實我想知成日話PS4 Pro嘅4K唔係真4K係咩意思

唔可以 4k 行到60fps

Pro既4k係1080p scale up上去 唔係native 4k

本來想引d高質回覆

from ign

如ign所測試
PS4 Pro係出到native 4K之後仲可以60FPS
但要睇GAME
有唔少game係1080P upstream去4K
但唔代表PS4 出唔到Native
一切都係遊戲開發商有無投入呢d資源
當然
你可以話大部份3A game無Native 4K
但唔可以直話PS4 無Native 4K
只係果d native 4k
你未必玩

PS: PC game好多都有得較setting 做ultra同super ultra
但唔係代表佢出到native 4K

ps4係咪有兩隻蘿拉？ 兩隻game係咪同一個故事黎

有兩隻

不同故事

我個moon真係4k
不過算啦我等部電視到就用返電視玩
仆街sony拖咁耐

今日買左隻4k藍光，先發現ps4 pro唔support

如果唔睇fps
native 4K 要點定義
由材質到UI都係行native 4K定點

用電視睇感覺分別會大d既

剛入手ps4pro,同一隻日版gundam vs,
想請教中文版dlc係咪唔用得，點買日版dlc呢？

就嚟日日打去Sony問
佢話內部個approval 未簽
仆街仲等我滿心歡喜咁玩ps4

今次終於肯同步

早期仲送 NXEDGESTYLE 體型數碼寶貝：公爵獸 NX＆ 阿爾法獸 NX

早期送奧米加獸 NX

睇錯

Dlc? 隻game係咪上年出嗰隻

native 4K係講緊d game content
包括但不限UI同所有item嘅texture都有for 4K
好多舊game原先整嚟for 1080P
自然d texture 無for 4K 用
喺4K 睇上嚟 會一格格開
upscale /upstream 4K就係用電腦運算方式，將1080 嘅texture變到喺4K
睇上嚟會化開
而native 4K即係佢唔使電腦運算，因為佢d texture原先已經係for 4K

有了解過下game engine
就知realistic嘅texture係越高畫質越好
但代表緊越貴(當買返嚟) /越難去處理(自己scan同create)
而呢d咁高質素嘅texture, 又代替佢嘅mesh越複雜越用多GPU資源去運算

PS4 Pro係出到Native 4K
但出唔到好高質素嘅Native 4K
卡喺GPU上

PS: PC嘅GTA:V就咁喺4K上開super ultra都唔係太靚
要用第3方開發嘅4K texture mod
咁先叫native 4K

想睇native 4K同假4K(upscaled 1080p)
下面呢條link有得試下個feel

2015年既STORY,但係用新主角既視點

想問下宜家係藍店買pro有咩送

送埋間藍店俾你

無追post一排個個講都4K
一陣再望多幾眼學下野先

你要開一個日本PSN AC
然後去買日元既PSN 卡
入落個AC到就可以經果個AC 買日版DLC

原來係咁，多謝指點
日元psn 卡要game鋪先有賣？

信和game 鋪有得賣
其他地區唔太熟

有個問題想問好耐
N咁耐之前係SONY預訂PS4 pro係藍店拎
最近想搵返想單搵極都搵唔到唔知係唔見定點
想問下跟保養係跟藍店開個張記錄定係本身係SONY到訂個封email就得?

收gta5 ps4
馬鞍山線交收
tg:

回錯

有無人知Paypal個$40優惠係咪要開新AC先用到？

PayPal 個$40點攞

順便想問埋隻無雙orochi 2好唔好玩

應該唔洗

唔多值錢

btw 649係咩幣

唉頂我ＰＳＮ有１３０幾蚊剩低
個ＰＳ ＰＬＵＳ過左期 佢自動幫我續一個月阿頂
無左４０蚊阿仆你個街

四五百

揀唔自動續是常識吧

有無人用過HORI PS4滑鼠鍵盤組？
求用家意見

小弟打左十幾年pc fps, 真係用唔慣手掣開槍
連last of us normal都要成排彈先射得死d格格格
用呢d既目標只係想順利爆機

見都幾貴下，
應該買手制+滑鼠 (hori G1)
定鍵盤+滑鼠個set??

買咗玩單機 game 用好啦，用來玩 multiplayer 我會鄙視你

咁即是好用過手掣？

肯定係，滑鼠同手掣比本來就有本質上既優勢，滑鼠喺滑鼠墊上移動物理範圍大過右 joystick 咁多就注定滑鼠既精細度高幾班，唔好講咩技術好用手掣都可以勁過滑鼠啲廢話，喺各條件不變下（同一個人花同樣時間玩滑鼠同手掣）滑鼠肯定佔優，所以 console 大家如果都用手掣就大家都咁高咁大冇乜問題

唔該曬你
睇完決定買個g1試下....我用手掣係連單機爆機都有問題 係撚咁miss

滑鼠肯定好過手掣係一回事，但 PS4 專用鼠鍵值唔值得買又係一回事

當你會自律唔用來玩 multiplayer ，PS4 專用鼠鍵咁貴淨係用來玩單機真係唔多抵

我都覺得個定價幾貴下....
所以諗左好耐
玩埋multiplayer fps會否抵d

咁就唔好買，專注手掣啦
而家多數 console fps （cod、bf，競技向既 r6 好似冇）都有 aim assist ，其實上手都唔會太難

唔建議買hori 太廢 同真正鍵盤mouse差好撚遠
youtube有test
反正買得hori不如買xim4 平小小有corsshair
再買個靚mouse set得好無限接近pc

Xim4難set嗎？
我有隻舊razer可以用

傻瓜式操作

睇左d review
好似真係xim4好過hori幾皮
出面係咪$1500到？

想問下有無人PS4 熜機一陣之後會「達達」聲
係唔係玩個陣過熱 之後冷卻既聲

3-5分鐘左右

好細聲

12xx 好似
要平可以cross hair
無xim4咁好但都好過hori好多

有無巴打日日玩長插放係度
你地會唔會收好部機定長插
怕唔怕甲由入侵

手制仲有震動功能，好feel d既

Thx bro
放工去睇睇
Crosshair都係即插即用？

長期插住架喎 每次要收好太煩
雖則其實好撚驚會有甲由

有冇咁易入甲由呀

屋企有既話都幾易

有位入，部機又要溫暖，入面全黑，3大條件齊晒

Paypal果40蚊可唔可以單買$40既dlc

一句講晒除咗xim4全部都係垃圾嚟
至於點解佢賣得咁貴
簡單啲講就係佢每隻game都有獨立customerized嘅setting (正常大路嘅都有 冇嘅你去佢forum suggest 睇佢肯唔肯整)
個人覺得剩係咁都值咁貴
其實仲有好多野但唔一一講
如果唔係買xim4建議你用番手制 唔係真係嘥錢
利申: 嘥過錢 但用完xim4之後覺得好值

Thx bro
想問邊到有1200$
頭先行好景全部1499

某出名ig網店好似賣過一千左右添
但唔知仲有冇貨

點解PlayStation 同Microsoft 咁多年都唔肯官方支持mouse 同keyboard ?

我都想知 好難咩

ps賣個license俾hori做k&m又可以賺一筆

我間房十幾年從來都無 自從放左ps4 前兩日係佢機底趺左隻出黎 嚇到我仆街 仲要打緊splatoon2

呢排係四圍都多咗好多小強，未必關部機事嘅

都係 我隻貓個日周圍搵野 好古怪咁 原來有小強

又冇落雨又熱
上兩個星期好焗嗰陣仲多

有無巴打可以解答下

最緊個啲冧把好似封email都有，同埋部機既serial no.

如果佢肯官方支持
好多用開PC打機嘅會肯試下console

今年真係周圍都多左好撚多甲由
大細都係 屌佢老味

睇畫質嗰班都唔會轉 fps嗰班又唔會轉
家用機其實都係啲唔想煩要搞畫質效能嗰啲人
又或者係家用機獨佔啲game
咁所以佢搞唔搞都照賺

放地雷